"En wat je zo opgewonden?"
"Het was de aanblik van uw mooie benen - en de herinnering van wat ik zag de andere dag, ma'am," ik stammered out, blozende meer dan ooit.
Tijdens dit gesprek gaande was, haar zachte hand vastgepakt mijn opgezwollen prick en begonnen langzaam glijden de losse huid over de gezwollen kop, en waardoor deze slippen weer terug.
"Ik veronderstel, Charles, na alles wat je zag in de kast, je weet wat daarmee wordt bedoeld."
mompelde ik een vaag antwoord dat ik deed, en ik hing mijn blozende gezicht.
"Heb je nog nooit in een dame, heb je?"
"Oh!
Geachte nee, ma'am."
"Would you like to do?"
Ik heb geen antwoord, maar schaapachtig vastgehouden in mijn hoofd.
